呢個星期有冇人會喺四國高松

你地會去邊度

男木島 女木島

冇去過... 我聽日機去 玩5日

鍾意貓嘅去松山住一日 去青島
即係7個人 二百隻貓嗰度

大小步危去高知加下灘會想死

試過松山出發去高知，玩到5點出發去徳島，一日渣500公里

溫馨提示:徳島highway夜晚冇燈的

人已在 高松

暫定

直島 一日
小豆島一日
男木島 女木島一日
豐島半日

全離島

我試過前兩年冬天去大步危
靚係好靚
但因為淡季 人影都唔多隻
仲要巴士班次好少 要做定功課
附近啲食肆全部冇開